禁制令會唔會令我無得去機場接機同旅行？

我旅行成日會即日去機場睇下有咩飛機再決定去邊，同時會帶定個空喼。

有時又會攞住個名牌去接機

想問下有無影響？心急人上

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

推推推推推

有無人答下我

希望唔好有人示威啦搞到我朋友返唔到黎，咁我就接空氣啦

好想知啊